{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061078",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "그여행 동천점"
    },
    "text": "100%動物性生クリームを使用して、毎日手作りで作るケーキ専門店です。 イチゴケーキ1号は27,000ウォン、フルーツ爆弾ケーキ1号、桃ケーキ1号、メロンケーキ1号、よもぎケーキ1号、リアルミルクケーキ1号はそれぞれ26,000ウォンです。 クマイチゴケーキとマスカット&シャインマスカットケーキ1号、イチゴスライスケーキ1号、サツマイモケーキ1号、チョコパージケーキ1号は全部で26,000ウォンで、バスクチーズケーキは8,000ウォンです。 手作りクッキーは3,000ウォンで、フィナンシは2,000ウォン、手作りドリンクは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店は100％動物性生クリームを使用し、毎日手作りで作るケーキ専門店です。"
        },
        {
            "question": "イチゴケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴケーキ1号の価格は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツ爆弾ケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツ爆弾ケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃ケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "桃ケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "メロンケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "よもぎケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルミルクケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルミルクケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クマイチゴケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "クマイチゴケーキの価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカット&シャインマスカットケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカット&シャインマスカットケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴスライスケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴスライスケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコパージケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコパージケーキ1号の価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りクッキーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りドリンクの価格は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 536
    }
}